---
title: Rubrik Cermin
date: 2012-06-15
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_1.jpg](/uploads/200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_2.jpg](/uploads/200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_3.jpg](/uploads/200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_3.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_4.jpg](/uploads/200px-Juni_15_2012_Pojok_ASI_4.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Cermin: "Pojok ASI di Tempat Kerja"

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB

**Hadir** : 
* [Fitri](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Fitri)
* [Among](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Among)

**Ringkasan** : 
* Tema rubrik cermin kali ini adalah tentang Pojok ASI di tempat kerja yang sangat penting diketahui buruh perempuan dimana mayoritas baik buruh maupun pengusaha, bahkan Disnaker menganggap Pojok ASI bukan hak normatif. Menghadirkan pembicara dari LBH APIK yakni Among dengan pemandu Fitri
